日本仔（你問我答）

日本仔 你問我答 日文點講

君の問題して僕に答える！

扑嘢嗰陣用日文定支那話嗌

広東話

點學廣東話,
見啲日本公司請個講廣東話既日本人黎做員工

我其實係香港人，只不過去左日本住

d日本人買書學

最容易攞永住權嘅方法係點

咁你叫咩日本仔

娶日本妹

我係日本仔，因為個心用日文諗野

馬鹿野郎

食過幾多o架妹？

3個

勁wo

バカヤロー

你係東京定其他地方人？
係東京，叫雞玩本番係咪好貴

有乜好餐廳
平貴都ok
最緊要好食

學咗幾耐日文

大阪我就知道晒

有冇買保險？

有，有心

幾個月咁啦

其他，唔叫雞

唔好咁話自己

日本打咩工？

餐廳

想知日本打工有咩感覺

變曬講日文，同埋同香港一樣，好多大陸人

遊客區？
老細同同事如何

店長好撚麻煩（成日多多要求
同事幾好（乜國家嘅人都有

如果全日本人既工作環境應該好西

睇個部長

係咪諗住娶個架妹之後長留日本

留日本 醒目

你留tg pmd餐廳比你，我自己試過真心好食

我係superman，因為我諗嘅嘢超乎常人所想

On9

僕は君の質問を返事する。

樓主學左幾耐日文

覺唔覺得日本人好_假
心一句，口又另一句

好多地方都係

連登仔都係